Jakob Simmulovil antas käsko tulleva eespäiväs omma naisega koggokunna kohto manno tulla se on 15mal Febraril. Ja se eest et temmä 8mal Febraril olla kutsumisse perrä tulnu om temmäle 50 Cop trahvi möistetu.
Räppinä kiriko moisan sel 8mal Febr 1860
Pä kohtomees Otto Rauba XXX
Maggazi wöölmündri Josep Häidask XXX
 
